[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(179) pornhub 抗疫

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

Hohooho

Hohohoho

lm

16郎咪開左新post

係喎推邊個

早啲開啦

依加點

依度講女 嗰度講比賽

Pvp

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(179)2500戰力盃名單呢？

比賽post

用你嗰個

想問下#1最底個分係咪打咩Mode都計

唔係

咁係邊度先計

你揀咗咩隊
就睇下個matchday event係咪用自己抽返嚟d球員玩先，如果係preset team就一定唔計
如果係用自己球員先會計，最好就用返自己揀嘅隊嘅人，會高分d快d打完
之前好似有講邊d日子嘅matchday計

明白哂 thinks巴打

識用一定用pornhub

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(179)2500戰力盃名單呢？

推呢個

Pvp anyone ?

點解鬼妹咁正

仲以為變走個bra

go?

Go law

try my oblak

隻vitolo好廢

應該係打聯賽matchday（例如：法甲對意甲）兼出自己球員先計
就好似上次matchday要出自己球員但佢指定咩隊對咩隊（例如：袓記對些路），我打到20K以上都係唔計

好好j

想問下點解k社唔開放國家隊俾啲人當波衫用？但係佢又有歐國盃版權，而家個tour又有咁多國家隊

敢唔敢挑戰恩沙基

番緊屋企

怕俾恩沙大炒

睇紅底踢波係享受

講得好

U only have coach 恩

用bug lv player 都做唔到合種華麗足球

點睇啤巴仲用緊4312
前埸6人永不變

踢法陳舊

點解唔開新Post

牛巴環保

想試，抽唔到

呢幾日睇左好多套pornhub ，麻麻地

可以屌打你了

有咩推介
而家有得免費睇4k片

睇過
atm go

Go

Diu，唔止有環保吹，仲有環保po

開Post啦Ben

開Post啦兔弟

兔巴

據《羅馬體育報》報導，曼城也在密切關注華倫西亞小將費蘭-托利斯（Ferran Torres），但他們需要與巴塞、祖雲達斯等球隊展開競爭。

慘，哥狗同牛絲搶人

Anyone go

又講

佢同你一樣sick ball

Go ng go

My 西班牙正選

近排咁緊火

一星電腦？
u好彩lag機

和左 敢唔敢再打

0中龍都和到
u肯定要再打？

紅箭都和到

大炒你

見u咁悶

go lor今場唔玩野了

次次講親呢句都唔得

錯post？179？

一生有新歡

你問Ben哥

Diu厭左

問菊花

你開啦

花心

點解一定係我

開啦冠軍置頂Thx

都係和

我個陣同你叠左
0射都贏唔到，慘

diu厭左him了

都話防守大師

ok last轉反正常team
和當u贏

你係old seafood嘛

試過佢對🇧🇷未

屌淨係射咗一次就贏 -6 明明俾恩沙屌打

同你打感覺好得意
同wai巴吉巴對攻反而仲無咁難

你問下佢囉

都話我防反大師

有新post

吹到

Me friendly

開咗post

又唔po出嚟鬼知咩

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(180)Final aristo vs 月城

Who go